沙田馬場有3隻寵物 你問我答（3）

話咁快就第三個post

解答一下正副q

thx

正副q即係

12會唔會宜觀望一下先 課閘唔算特別靚

正副Q係連贏位置

Thx

尾場我通常都直接買
唔考慮咁多

你睇好2？

跟左，再試8

我自己係 晨課單跳唔錯 但班分真係見盡 w應該唔會有 我估頂多入q

睇黎我會1 2 12
本身考慮緊5 8

5號win，或者12唔入q啦，要咗蘇生同巴度騎師王

Gun 1 12

小注qp8>5+7

單場買冷place ，6號摶摶

買左冇得睇直播 我想問賽果係乜

雷神落成咁

點睇中華寶貝依隻馬
我覺得隻馬係有料既

頭先話諗5 8 一q番黎...屌...

8 5 1 12

蘇兆輝定巴度騎師王？

差小小 唔緊要
樓上買8 5 12 6 個個發達啦

跟左巴打你買 真輸左 但都算準啦

8wp中埋

星期六再跟樓主搵食

用嚟補條騎師王啫

好彩兩邊都收錢

場場賭真係無咁好精神

你唔要6要1 買4連環就開心

賭到好眼訓

無諗過買四連環

同埋如果唔係怕雷神整住我條騎師王，都唔會買12，連贏同位置連贏飛12都唔飛6啦，賠率分別太大

點呀 死窮撚又黎左？
招呼唔到 你自己慢慢屌

你唔死仲無用

雷神係以前個燈神?

留名g持

聽日

LM

樓主今日得唔得閒

留名跟樓主買下wp

樓主今日出手？
跟你搵錢

留名賺少少 食麥記加大

樓主呢？

今日留意蘇保羅
頭場5 6 10 14 點睇

推一推等樓主出心水

又黎跟樓主搵食

又係你個乞兒，果15諗好點還未

買1 9位置q隻9號落飛落到冇肉食

樓主

樓主今日有無料？

樓主去左邊

4場6>4+8 qqp
4號差dd

今日d冷腳難捉到淨係捉到頭場

總有隻冷頭3

2 4 7 9 四連環 中

仲有無呀

樓主第7場點睇
輸左6場

樓主點睇點8場

8 9 10 有無，頭幾場輸晒

是但買啦
我上場執左6000
今日收得手

妙答

繼續啦

秒

仆街怪獸家長

唔好啦

比9號頂住，最衰9號

係要比人頂住
On9

梁家俊真係唔夠料

樓主有無9 同10場

冷試下6 10

殺唔入q比條大熱殺左

4+5qqp中

新手留名
未買過馬仔
求巴打帶挈搵個快錢

有冇得借我騎下

支持樓主

又黎
其實真係好多謝你一直支持我
成日幫我推Post

聽日有無心水？
姚馬房似去馬

留名等巴打放料

又係留名既時候

留名

死窮鬼
一世窮唔係冇原因

樓主今晚得唔得閒，我想追數

召喚樓主

重要嘅事講多次 姚去馬 參考下 岩岩果場去左隻威震天

條萬元三重彩，好痛

年薪
一個月2萬都冇 行撚開啦

曾經戶口得返40文
撳機撳唔到出來
去櫃位攞
坐檯問係咪美金
我話唔係
佢陰陰嘴笑……

覆錯post

佢好撚假，你試下用起底功能，話自己讀緊書
痴線佬

樓主 禮拜日有冇心水